[集思廣益] 水炮車試射效果，唔撚好再講廢話入黎諗點拆

雨摟乜柒都好，諗到方案都要時間宣揚同準備，馬上集思廣益！

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

原來消防阿sir一早知

提哂水

唔好望完就算，唔識比唔正意見都幫手推呀

主螢幕中漆蛋會點？
用果兩個鏡頭？純好奇

成條街都啲舖咪染晒色？

打遊擊戰啦，同佢硬碰好低效率

出就走啦 仲拆

轉室內

應該得散水呢個方案

一係就火攻
但香港人接受到未？

呢個真

上左色洗唔甩佢可以慢慢部你 煩

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

Spiderman Spiderman

推

我地要用消防喉喇

幫人洗車呀？

別忘記中左用咩"卒"甩佢，唔知面對投票掌心雷既消毒酒精得唔得

聽講啲車好易電路短路

集資買雨嬲

遊擊

之前已經有火
好似打狗咁慢慢會慣

你埋到架車身先再算

打遊擊玩室內戰，後巷戰，水炮車去唔撚到既地點

係，火都已經唔係第一次

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

室內

機場咪得囉屌

狂射老鼠膠芒住/塞住嗰噴嘴?
cam就漆彈
最好就尖釘篤爆4條轆
烏克蘭可能同你講坦克最弱既地方就係車底

激光射cam

push

我念唯有得爆佢車胎 整爆佢部車都無咩可能 硬食又唔掂

免費裝修
千期唔好搞 咩元朗 咩高官屋企同政府部門

個個星期入機場集會宣揚革命

啱 真係要be water 殺傷力太大

架車地面凹凸不平咪行唔到囉

你估潑水節咩雨褸見到一定要即刻走

仲要係有色水，一中，走都冇用
散水，換地區游擊最make sense

改打游擊

又唔係一定要埋身先放到火既

轉室內, 上天橋.

車底兩側及車尾噴咀三枝，應該係用黎對付有人接近車身

仲撈埋摧淚劑

其實果d係高壓水黎 雨咩褸
鑽石都切得開

一出就走
或者好似烏克蘭人咁整爆佢條車胎

Push

仲話要雨褸/硬碰果啲唔該訓多陣覺先再上黎

吉撚爆佢條tire 但佢冇得渣前

不能硬碰 一見要走去室內

最多都係防水 但個衝擊力無變

珍

火攻 車底 BOOM

油漆對cam
釘對輪

如果係細街架車仲用唔用到？

我覺得唔使諗點擋， 示威者係佔領街道，唔係要佔領某一條特定的街道，呢條佔唔到就另一條。

暫時唯有係咁

同埋除非包到滴水不入，否則d催淚溝水係雨摟入面停留係皮膚上面都唔掂

有咩係遇水易燃，可以燒着架車令佢報銷

佢又會淨係放架車喺度由得你埋身慢慢攪破壞囉
即係等於d人話航空母艦根本好容易對付，求其搵架轟炸機空投大量炸彈咪沉囉。

唔好硬碰，經條clear嘅窄巷去第條無狗嘅街
Set road block 阻止架車前進

第一次見驚
第二次見慣
第三次見就應該...

啲狗見到個人有藍色咪隨便捉？我屌

機場見

be water ，見到就走，死守冇意思

呢件防具可能大大降低到水炮車對人既傷害﹗！！！

《防具升級系列》想屠龍既獵人必入!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好再死守大馬路
果啲位四野無鋪頭要開炮都唔使就住就住

捉隻落單狗擋

搵d屋頂帳篷頂一陣唔好比佢直接射再慢慢徹退

邊隻字你睇到叫你玩埋身P牌仔

曾sir哥士的

你黑衫都可以搞鳩你
你中曬藍彈一定搭你返去玩捉48

係囉，唔通喺T1 室內玩下水禮咩 on99

點解我覺得玩火好似仲比玩磚無咁大反應
定我錯覺好似啲人已經唔在意班狗既死活

其實仲好
真正be water唔會死守一點

個火咁細，有咩反應

地司遊擊 得三部走均全香港？

唔好同佢打
一出就全部衝無車果邊 打近戰
打贏左 捉到狗 綁起曬 做盾
咁先counter到 不對等既武力 到時實彈都唔怕

和理非唔好再離場 唔該
齊上 齊落
我地只可以打 無下次了

一野打埋黎 骨都斷

之後d個人防護裝備 都變成一次性使用 有曬marking

石灰粉？

實有好多狗保護

咁通常都係由細玩到大易接受

我覺得新地d 建築物同外牆如果變藍色會幾靚

要對付呢㗎車大把方法，但埋唔到佢身，一定有克警傍住佢。

燒埋啲狗

成班人係度諗點樣防水

500萬又點, 都係一部車黎 車最需要既係移動力

火頭處處既時候,架車會用黎救火先定鎮壓先?

油火？

你d老鼠膠有人工智能可以企100米外自己走入去噴嘴？
你用手扔擲彈可以企開扔得中幾cm嘅鏡頭？如果你話你係用氣槍射咁我無嘢好講，不過你應該極速俾人開真槍打中。

初步只諗有咩方法（例如油之類野）塞9佢出水位
渠道要暢通

遙控車車底攻擊

答咗好多次，軍用車唔怕爆軚

有冇方法令到個轆係自己轉唔 卡死咗？
冰攻？快乾英泥？

買雨褸呀
每人一件
不論和里非定勇武

咁用火魔法還擊都唔過份姐

弱點
1.車胎
2.司機
3.水箱

唯一前進勝利的方法

雨褸係防啲色水上身啫
走都走得易啲

要諗點走 前線咁多fear

即走啦 想用拳頭打爆部車咩

如果用火魔法攻擊玩狗
水炮車會唔會幫班狗滅火

下 m o l o t o v係近戰裝備嚟？

你當前邊班速龍同防暴係木頭人咩 咁易被你埋到身

見到呢部野要即刻散

都要為呢個運動找新既出路

如果佢一出水車就走 咁我地以後可以唔洗再上街

正常會既

728 黑警用胡椒噴霧滅火tim

一出就轉場啦 ， 宜家打wargame牙打返轉頭?
死左6個，拉左百幾個重成班係到玩

撥水節咁

厚身救生衣可唔可行？

水炮車射水力量係可以致命。著雨褸有咩用... 不過如果係冼水物料可能都有dd 用嘅。

班差佬見到堆回覆應該好爽 個個一見到部野就叫散水

首先 你要射到老鼠膠

即刻轉日日港鐵不合作運動
睇佢點樣用水砲車

整爆街龍頭，令佢哋冇得接合，但係好危險，要有相關行業嘅人先好做，之前有個人就係因為維修，唔小心搞到骨折。

出咗街路試

都係防顏色水姐
佢噴水點都擋唔到

消防隊長救命啊

出車救市民啦

咁嘅話用保鮮紙包實晒成個人都未必得
高壓水炮唔係玩水嗰啲水槍呀屌

火燒？

轉戰室內和平示威
反正衝突係由黑狗開始
一係就再上演新城市之戰

水壓咁大 引佢哋射爆商場玻璃

所以後面冇水炮？

要做就做，唔使理香港人接唔接受
黑警開槍head shot都接受到，仲有乜接受唔到?

真係唔好諗住打，你係無可能同佢抗衡
見到就走啦

我覺得...
唔好用其他國家d片嚟評估

一來香港架車先進好多。二來香港警察做嘢已經唔根守則，佢哋可能會直接瞄頭。

我在意，啲衰狗死撚曬佢啦

引車入高樓大廈街道 然後高空投擲（例如巨石或硬物）破佢2碌水柱 隨便整死幾隻狗 然後樓頂既人馬上be water 搵定逃離路線

假設要頂，科學上黎講係應該搵圓柱體，因為接觸面相對細，係相對。無咁食正。

嘩屌。。。。你又啱啵

因為掟磚係攻擊 你玩防仲係防守囉
你 麻包袋 個 麻包袋 再玩火就會大反應喇

整壞架野

有1支
車背

鬼佬都諗到

唔散, 班差佬就真係爽啦, 企定定慢慢拉

射頭真係好嚴重....升級做電單車頭盔都唔知頂唔頂到

都訂咗冇狗批准消防同救護都唔俾入

諗到點破最好 已經講左唔會有零件落

Sor我唔係講擋到啲傷害
我係想講有雨褸所以啲裝備/衫上唔到色
咁可以減低裝備消耗同散嗰陣冇咁易俾狗認到

入多次新城市 堅打多次

對付個不仁不義嘅政權
講咩過唔過份

水壓高既話我地鐵馬都可以慳返 秒推

睇唔知邊套戲
攬住班警察
咁水炮咪唔會射囉

以後場地揀用唔到水砲車嘅地方

不如大家都著任何人件衫
可節省冰袖 保鮮紙之餘有正面形象

意恩係玩巷戰，唔係撤番屋企丫

一射你就飛走啦 你以為屋企D花灑咩
射中你嗰頭 隨時死得人㗎

用慾火焚身掛。

全部入機場

推我地要反擊

集思廣益 有乜野可以擋到水炮車？

姐係對住水炮車得翻皇天擊殺呢招？

著返藍色衫咪得囉

d 水炮係咪夠大力射爆玻璃？
射埋入大廈 d 鋪頭咪損失慘重？

香港咁窄既地方用水炮，一射唔準就射爛野

唔好諗住擋
水炮車水柱衝擊力等於撞車

無得避 要be water

睇嘢應該唔係太清楚
同埋中椒要沖水好麻煩
濕咗件衫又會重咗

大家不係死守d咩⋯⋯水炮車其實作用不大。一出咪走人，onl9

正面一定唔得
一定係走

何君堯講水炮車

係路面用老鼠膠癡路障卡高個車胎咁架車咪郁唔到
但係啲狗有無咁岸鳩揸過去又係另一回事

有冇人check到咩地方入呢架野,咩engine,咩電子系統?
點可以hack到佢郁唔到or噴唔出水? 有冇搵下架野生產商/engine/水炮既網頁? 再響其他forum搵下有冇人有experience 可 share ?

都岩，好似下面呢條咁部車應該好落後，沖涼咁款，不過大家睇多D作參考，打個底有心理準備都係好事

我唔撚信佢敢喎。
黎啊！攬炒

路釘,搵車阻

唔好嘗試用盾
水炮威力同比車撞中無分別

散水

咁又會點
快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

即走喇，仲諗點對付

1. 水炮車笨重，行得慢，所以一定要打游擊。
2. 車一定要喺水源附近（消防栓）。
3. 全港只有三架，守咩位？港島區？九龍區？（中聯辦/政府大樓/禮賓府？）
4. 場地限制，試吓喺商業區噴囉。
5. 高壓電塔下，電箱，變電站，油站，我估佢哋點蠢都唔會射水掛？

仲諗緊......

結論：其實唔使咁驚，你估啲狗咁醒咩，咁快就識用。仲有好多戰術上配合，估計都係衝出黎7多

咪係囉.....

有咩理由喺公園睇住人哋就嚟出sniper你就喺度諗點樣可以守到個sniper。
直接走去室內啦...

無得硬碰，一中你都跌底... 12蚊店d透明褸一扯就爛

潑漆整污糟個車前窗？

要有內部使用守則參考先，有無爆料

我自己都係揸車， 最怕 車頭 嘅入風位有木棉花…… 塞住咗 就會水滾

set堆老鼠膠同油火做防線，然後有咁遠走咁遠

一定要走 不過要團結咁走
一定有龍or 狗係半路咬走人
染得一定好難處理 唔係射黎當夏水禮咩！

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

哪裡有中資
哪裡就有反抗

水記無記錯有水車

班仆街幫手就.....

酒完就走

與其諗o係前線點拆不如諗點樣令佢出動唔到去唔到前線. 香港地成日有交通意外成日塞車既.

應該可以教水壓
香港班狗係想殺人 一定會教到最大

譚博當年咪教左 背對+ zip 野係背囊 露營墊最好

唔散水想前線送死？用下個腦啦

車嘅弱點係個軚
未到就爆軚 佢點黎

老鼠膠原來咁𠹌勁

唔得
除非你內襯有成吋厚可以吸晒啲力
否則都會死
始終係硬食啲力

有名你叫水炮車……

大街佢玩哂

用水沖唔沖得甩？
有無方法塞住個出水位？

車就得一架
佢出係金鐘
我就去上環
出係上環 我就去中環

咁其實都要架水炮車去到現場先得
明唔明我講咩 交通意外經常發生

Benz，德國製，用benz自己引擎
呢啲車電子系統好少連網，唔洗諗

前線髹地台油，車胎遇水即跣

高壓油漆槍 射cam
要一次就中

藍水係身上 係咪唔會掉色？

都要dum得中先得架...
實有堆狗係車前面護住既

不要說 散
試著說 轉場

強光電筒射cam

一千支鐳射筆

分分鐘炸鳩咗部車仲易過塞佢個窿

放佢氣

集資買3部鬥射

燒融佢

唔准玩火

我同你諗法類似

齋攻中聯辦
一陣噴到中國國徽

pish

中心口無咁傷

要空曠地方先出得

反坦克火箭

每人扔個精靈火球岀去

用釘set條防線（set個陣班狗會係度 要掩護）
勁快倒完就即刻離開射程範圍
再遊擊

入機場最實際

咁不如蚑那國旗包身

會唔會分散咗手足？

一出即走 佢得3架

有
三毛 同 藍絲
同路人一早知唔會割

次次一出我地就去室內/搭車走去第2度再集合
香港交通咁方便
[url]出仲好 幫我地訓練遊擊模式
都講左好多次遊擊 但都未有成效
睇黎好快會得[/url]

西環路窄 難走

Set反光鏡喺水炮車對面
其他人喺街角用laser射cam，避免進入射擊範圍

染料我地都識溝啦

馬路放鐵罐

係個力擋唔到呀大哥
你搾盾都會成個飛開幾米
同埋你亦未必擋得晒例如中頭你真係即刻訓係度
係無可能擋到，一見到就要即刻轉場
唔係乜春叫be water，吊極都唔醒

以後次次都係機場入面囉屌.........

potassium 嗰行啲化學物
利申：dse 冇考chem

係大路一定要set road block 令到架車冇咁易行

其次游擊

仲有小路會唔會難行d

見到就即走啦 真係會死架

今次出埋洗街車都想硬碰?

避其鋒芒 咁都唔明?

如水又係得個講字

唔好再死守送頭

咁搞法d商場舖頭咪染哂色

打遊擊啦，佢地黎，你咪走lor

呢d水真係上到色咩

好老實， 係一定要玩火
乜撚嘢化學品， 酒， 都要搵方法掉中
然後加火機/豪火球

掉有黏性既精靈球先 再係咁派報紙比佢地同部車睇

防暴車多數用防爆軑
如果真係出車， 應該會有人請佢似雞尾酒

同自殺無分別

人地用裝甲車你諗用人力打?走佬啦
真係要硬碰就用車欄住佢

呢架係Benz, eu已經講左唔俾出口人群管理裝備，即係冇parts做維修
你地逐啲逐啲破壞就得
好快架車就會郁唔到

架車防火兼有滅火功能

以後一定唔可以係空擴地方開波 死撚緊
一係撞撚死 一係中水炮死 一係hi到水被人捉
惟有轉巷戰
就算要開波都去窄路/多商店even商場 等佢難d開無雙mode
令佢破壞埋其他野 最好係中資/藥房/金舖（簡稱攬炒）
犬一定包圍架車行 即係投石車大象你唔會送佢去衝鋒 你埋唔到佢身
路釘佢會用犬清
高空都未必得 犬實隨時封哂路線上既天橋

暫時諗到用魔法液淋地 等佢怕魔法要清理先 拖慢佢進度
一用魔法佢地隨時用真子彈 所以兩難

老鼠膠陣？

當訓練遊撃

漆彈。利申掉到３０米

一出就散水，去室內。之後再傾轉邊個場！佢移動慢，到時架車再黎到我地再走！
唔可以硬碰..
利申：睇左好多YouTube 示威者都俾佢噴到一仆一碌..中招都係遲早嘅事

不斷用油淋地消耗佢d水清理得唔得 學術研究

極大量煙霧餅

同埋最好轉場避佢喇 佢得3架 移動力唔算高

其實自己友已經唔太care 啲火又掂唔到狗

有呀 RPG 咪得囉，你有嘅話
阻吓街，一出就走，保持個 noise 存在
不過會有人唔肯走

又唔會阻廢老翻工

點解打打下轉左手

佢會驚行過 再比人用精靈火球 一定射水清左先
呢個諗法可以爭取時間 但未必咁易用晒佢d水

車就得三架，冇左就冇，冇人會賣俾佢地

近攻一推狗冇可能攻得入

現階段除左火攻唸唔到其他方法

星期日已經有人火攻啦，結果自己淋熄左

全港得三架，有冇辦法喺佢未出動嘅時侯破壞佢？

就算唔上色中咗都可以好似車撞咁強，見車就過隔離街，架車走就番去，車一定唔夠人快。

走上樓請佢個engine飲雞尾酒(首先要搵到佢個引擎蓋)

要搵鍊金術師幫手先得喇

Molotov

仲有得從 殺cam 同 遮擋視線 既方向諗

電影3 idots入面有一幕係有條友向住男主角門口柯尿
男主角係門隙放左支鐵匙羹 駁左電既
之後就...
大家千祈唔好玩電呀

你以為水炮係想整濕你 / 整藍你？

以黑警既智慧，第一次出水炮車，
一定會有無辜傷亡，商鋪損毀，
凖備定受譴責

返而想知佢係dye定pigment, 咁可知典清潔

set陷阱

遊擊戰 +1

你話佢移動力慢 你點跑都唔會快過佢掛
貨櫃車 運油車都大舊 你會唔會跑得快過佢

淨番佢地就得，但仲有自己人時小心tk

中銀大廈 華潤國貨

火攻好易傷無辜咪試 中記者燒死人
何況部車防火

快閃啦 人地重裝點玩

用沙包整防線，射射冧左 部車都行唔到

入面講到， 水炮車想補給， 好大可能靠街邊消防水龍頭
可唔可以先block咗呢啲地方

佢嘅弱點係水源同埋能源，車呔
如果佢一出我覺得就應該要散，無謂同佢對壘

我地難得開左光系科技樹，唔用用佢？

咁大架車去邊都好容易見到，靠網友做線眼，可以監視到水炮車。

跟據情報，利用車禍、事故拖挻

水炮車大絕黎，唔會咁易出，
之前612出布袋彈橡膠子彈中司機，
坊間已經有話警察殺人，
之後光復行動，我都係見出催淚煙多

水炮車水柱衝擊力等於撞車

油火

得個一兩架咪由佢玩囉 佢開走咪又佔過

8.5全民罷工

人地而家升級 但冇連登仔諗過示威升級去應對 反而剩係諗點拆

無得擋
出就走

不如轉陣去機場

唔好俾佢埋消防水龍頭

狂用墨汁彈整黑車窗

不硬撼，打游擊

天口咁熱轉去冷氣地方啦

我覺得要走
打游擊為主
唔俾機會佢傷害示威者

火攻可以？

轉室內

油本身降低左路面friction
再加d細細粒既發泡膠 攝入車呔既坑紋
咁佢射水時，架車咬唔實地面，會唔會反呢？

轉地方啦 個個星期同你入機場睇下你射咩

有冇遠距離投擲墨汁加雞登之類 去塊玻璃上既方法？！

專攻名店區 阻經濟 阻遊客 快速黑色警報全球
射爆玻璃賠死佢 名店銷售損失屌死佢
前排移動分散 噴嘴應該唔夠快追擊
最安全位置應該真係店舖玻璃
倒洗衣粉 全世界換水靴 搶狗盾

炸左佢算唔算火攻？

油我地可以重課 咁撚平 我個人認為可以試試
有咩易燃又難清又合法呢

[香城online]傳令兵的技巧和心得

水唔係咩火都救得

拆就拆唔到， 有冇得鎖死， 等佢扭唔開

成街都染晒色

想睇下中環用水炮車拆野

工程有一部機係叫水刀
加沙係連勁硬的夾萬都可以割開

文明國家唔敢玩改警棍, 美國爆頭差佬大把坐監
警犬有共產黨班畜牲照, 一定推到最大水壓去殺人
youtube影片果堆係調細左

游擊係一個可以嘅方法

弱點重有： 得3部、行得唔快因為重、一定要有隊黑警在周圍包護車身、唔可以在橫街窄巷操作、需要充水............

射中記者鏡頭會點

射殺係車頂控制水炮個兩條友
Sor膠黎 真係諗唔到方法

兩架貨車撞過去咪得

係佢出顏料同一日搞 color party
同佢用同一隻色

射中點解決 啲狗就係靠顏料認人捉

仲有降低路面摩擦力既效果
再撒d發泡膠粒攝車軚紋，射既時候會唔會反

大家鍾唔鍾意踢足球？

國旗...

唔好嘗試用盾
水炮威力同比車撞中無分別

搵制高點上方擊殺

企定定比佢射就梗係無得打
你睇土瓜灣班旅遊巴佬扭得幾辛苦先轉到彎
係金鐘出咪轉場去尖沙咀鳩嗚囉

當參考

但橫街窄巷佢地用速龍好有效，唔洗出水炮車

小心後巷比狗伏

車玻璃有金屬保護架

可能塊玻璃改左

普通弓弩係穿唔到

靠2樓/高層巴打遠攻

小弟睇到就係想D人唔走再用水攻推開人一散就洛單捉
但係如果我地遊行完不停一晚轉三次場二次假消息佢地跑5次場 真轉場個三次就亂路法

改打游擊，
唔好再去附近有大街，行到大車既地方，啲狗會包抄迫人入大街，去小區或者商場，或者啲多外國人，賣高級嘢既地方，班毅進仔啲英文咁屎(Brian Problem), 又驚有錢人，邊夠胆用水整爛啲嘢

老鼠膠

youtube search 老鼠膠超強威力
利申：9up

打遊激戰，唔好聚集同一個地方太耐，或者真系火攻車底

轉戰室內或者巷戰當然係啦, 但最重要係要諗辦法癱瘓架車,
如果唔係每次佢出水炮我地就焗住要散水,
咁仲點抗爭?

屌柒你
玩核彈都接受到呀

防埋火架？
咁落去一出咪冇得打
一定要唸方法

唔係你地以為28號點解要揀上環開戰?點解力主要向南走?

唔到你接唔接受.係一定要用火先有得頂下，係頂下唔係贏硬，麻煩搞清楚先

有得諗喎

無錯，又唔係中古時代，使次次一字排等射靶。

保持距離

如果班暴徒去到豪宅區搞，呢架車照出照射藍水
咁咪整到有錢佬屋企阿凡達咁？

再唔係我地都掉色彈 玩粉塵
最多塵爆攬炒

好似港島個d , 兩邊係樓就可以有位投擲

入機場集會，睇你點射

要靠地形 唔係就轉場

贊成用油 佢哋推前 跣9死佢哋

理論上鋤爛條馬路可阻

利申：大家要守法，唔好做犯法野

游擊戰最大問題是轉場。最快從西環到尖沙咀、金鐘、銅鑼灣喺坐地鐵。一停地鐵就唔掂。

防染色

咁點解唔一開始就去d水炮車去唔到既地方？

問問沙田第一城

普通貨van 都防火啦
你估係火焰發射器咩

係得用重型車呢招

外國阻路都係搵車阻
係得垃圾香港人食人血饅頭叫人玩人肉路障

[member］改左地點去禮賓府啦

依個只不過係其中一個運輸及貿易界嘅Consultation, 仲有大把其他界別諮詢會呀[/member]

推

香港已經過左呢類抗爭，廢土年代

個力好打 擋唔到 除非你搵車擋

大＊

火攻，一來埋唔到身，二來仲未計架車身邊成堆防暴睇實
而且我覺得大家仲未好識拋野...

um...膠袋/扭蛋?

推
發泡膠粒可以整好多，沾滿油
我係狗都唔知點清
一定用水炮車洗地，但一有水發泡膠粒同油都會浮，如果我地封埋去水渠，咁就唔會沖得走，得完又番嚟，射到水位太高又會燒車

面堅尼？

告佢浪費水源

問題喺示威都喺星期日發生。中環西環本來就冇人冇車。自己㨂嘅。

聽講石灰加水會變熱

對車冇研究
想問可唔可以搵野整壞佢份引擎？

車頂 高空摘物

光復香港 時代革命

但工程界主要都親中

如果水炮車都出埋，其實係咪仲需要拘泥喺特定戰場打陣地戰⋯

唔需要再限死周末先出動，化整為零24/7自由行動算啦，和理非咪齊齊做炸兩俠，一齊超合作運動

周末咪恆常喺鬧市集合，反正預計到可見將來都係要周末有活動

之前有ching講過
入糖落油缸好難處理
真係唔好咁做

老鼠膠痴地 之後先倒油發泡膠粒 得唔得

架車遇火會唔會爆

佢行之前會派人清左高空先

其實得EMP彈

之前好似講過冇零件入口 所以壞咗一忽冇得再裝

得，痴實佢地，我地有可能逆襲添

空投石灰粉

老鼠膠最怕油。一碰油就冇用。

要用精靈球裝住，遠距離佈置呢個局

攻擊車頂

咁當我無講過

做真正嘅be water 佢哋部署好哂我哋就撤去第二到 loop兩三次就散水

純學術討論
扭蛋入老鼠膠彈出去會咩效果?
會唔會可能pat一聲爆啲膠出嚟?
定會痴實左個殼爆唔開?

普通車你都入唔到啦
呢D你諗住點入

P牌文職小貓的小小意見：

一、戶外活動要防風雨，穿雨衣或披防水的東東是常識；不過香港空氣不好，會有酸雨，所以安全起見，全方位保護皮膚是需要的
二、落大雨的話，戶外活動參加者就要Be water，快散水
三、野貓式行動好重要，貓移動力高，能靈活走遍大街小巷，啲大型生物就未必得喇
四、唔駛下下去戶外活動嘅，有時可以去室內聚下甘嘛

散lor，敵進我退
玩轉場

根本工程界班撚屌大把野可以整爆路
外國攪到係因為呢班人會幫手阻政府

香港果班就奶共

老鼠膠可以搞cam、車頭窗，再飛報紙過去（如果風向岩

佢可以射水沖走D釘

離遠扔定d釘落地等爆車呔先

真
一架田螺車都收佢皮啦

be watet啦，仲死守托柒咩

係室內 你射條春?

轉室內
硬碰冇得諗 嗰啲高壓水柱黎 威力大到人都推得郁

其實咁大架水炮車 未入到示威區之前就應該要有手足圍住佢啦 仲點可以比架車入到示威區

PO高清大圖比所有人知水炮車係咩樣 叫手足係示威區外圍住佢

更加要發揮be water既精神

佢可以射水沖走的釘，再加上水車唔會單車行動，周圍一定有克警小隊，佢地一定幫睇住地面情況。

如果咁講打遊擊都算

認真見到即走 入街巷

個個拎支那國徽當盾

裝修佬 d 釘槍通常射到幾遠 ?

要諗方法唔比人迫返出大路

避免衝突，打游擊

如果硬碰其實同你搵個紙板擋子彈一樣者
最好就係搵地利
下下出到大馬路比佢地射到你一面都係
你起防線都搵條窄D既路起啦, 起碼有D小巷可以走入去避下
而且係係民居附近 佢地放煙又可以文宣一下

唔好傻啦 外國水炮車防暴既一定係實心tire

放油

如果再想激進d 圍圍下係車底放燃燒彈 車入面既人冇得唔出車=落硬單

到時大家想點對班水炮狗 自己諗啦

下 好簡單ja wo

【#一人一信】炸爆 #機電工程署 署長薛永恒
———————————————————
致：
機電工程署
香港九龍啟成街3號7樓
機電工程署署長/總經理 薛永恒先生, JP

電郵：alfredsit@emsd.gov.hk
傳真：2890 7493

薛署長 台鑒：

要求無限期暫停警務處「人群控制車輛」即水炮車的驗收工作

請恕冒昧致函 薛署長，但基於當前香港局勢的嚴峻，實在有需要向閣下表達關注。

從今日本港英文報刊《南華早報》報導，警務處三部「人群控制車輛」即水炮車將在日內進行最後檢驗，然後就會投入使用 (網上版本網址：)；以本人所知道和了解的政府採購車輛的程序，有關的檢驗工作將會是由機電工程署負責進行，言下之意，只要機電工程署完成相關程序，警務處就能夠正式使用。

明白署長以至全體機電署同僚，須遵守公務員敘用守則保持政治中立，但請 署長閣下清楚明白和知悉是次來函並不是要施加政治壓力、或要求署長以至全體機電署同僚作政治表態，而是正如發起8月2日公務員集會的聲明當中的「脫下職員證及制服後，我們都是香港人」，當從香港社會整體利益角度為基礎、客觀考慮到警務處近月的執勤情況延伸至「水炮車」的出動將帶來何等嚴重的後果，與及以機電工程署的專業知識和經驗更清楚「水炮車」對人命安危的禍害，得盡可能使三輛「水炮車」未能完成政府採購車輛程序，即是基於政府的行政程序使之未能出動。

再次的向 薛署長閣下表明，來函不是要採取政治施壓，而是知道如今的關鍵就在於機電工程署，就只好促請機電署採取適當行動，避免香港社會出現無可挽救的嚴重後果。事實上，客觀而言，並相信 薛署長閣下都會同意，香港社會當前最需要的是喘息下來，緩和民間與政府的對峙局面，以能重塑相對平和的社會氣氛，尋求解決方法。

不過，作為香港市民，亦有責任向 薛署長閣下和全體機電署同僚清楚指出，如果完成檢驗而警務處能夠使用「水炮車」並出現嚴重危機甚至可說是人道災難，機電工程署將難辭其咎，甚至相信要將要面對國際社會譴責、追究的後果。因此，確切地要求 薛署長閣下機電工程署無限期暫停「水炮車」的驗收工作。

同意 薛署長無需根據政府行政指引於十四日內回覆，但不厭其煩的表示「水炮車」將極可能使香港出現無可挽救的嚴重後果，而如今關鍵就在機電工程署，懇請 薛署長三思。

香港市民 林先生
2019年7月29日
————————————————

Full Version with Format setting:

見到隔離post 話要手持國旗，支持一國兩制！
任何人肆意束意染污國旗係違法既

無人機加老鼠膠（對付車cam同車頭窗）
鐳射燈（對付車cam同車頭窗）
油加發泡膠粒（對付車軚）
老鼠膠加釘（對付車軚）
唔好諗住用人擋呀

其實應該轉室內
硬碰真係無得諗, 你掂到佢架車又屈你
講真去多幾次機場仲好,回響又大 國際城市 大把人見到 狗仔未必敢郁手
個度有食有冷氣 係個度回血真係唔錯
如果真打起上黎,好快有旅遊警示.

你啱呀
一定做唔到, 所以千祈唔好咁諗
講起糖, 我血糖低, 都係袋定保礦力粉同得力素糖喺身先
唔係一陣搭車暈又麻煩到人

幾十個雞尾包車過去

發射水既裝置壞左未射唔到水
但點樣可以令到佢壞 咁唔知啦

屌你，洗前線啲水炮啲色啊

車呔一定喺防彈車呔。唔好儍

< 光復香港 時代革命>

我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你
```

尖釘篤爆4條轆

要喺佢出水前，掉雞尾酒去車底燒油缸

佢仲有兩篇關於水炮車嘅文 個人覺得分析得唔錯 可以睇下 幾有參考價值

就咁睇

係唔係未開到最大火力？

去到籃球架附近墜返落黎

無傳聞中咁勁

HIT & RUN , 出水炮車我地要靠機動性,唔玩陣地戰,唔守

斷晒骨

搭個棚 係個面用帆布播有無得諗

工聯會正仆街

有無快捷方便既材料做三角釘(要夠粗大)
防車仲可以防埋速龍突進

無用。班狗唔會單獨比車前進，左右後一定有布防

建議入小巷，後街，有玻璃窗商店設防。

上天台

防彈車呔，篤都冇用。你未埋身，周圍D克狗已經打謝你

我冇野講！

到時升祈唔好戀戰，散水時候要留心唔好走散或者阻住前線散，你唔會知道佢幾遠就射水

其實會唔會觀察下先再傾點應對
暫時都未試過應對呢樣野所有戰略都係空談
不如真係一鳩走打遊擊唔好正面交鋒住
btw 隻game真係愈黎愈難玩

無人機加帶黏性既布，同佢打包

打遊擊撚狗 打遊擊撚狗 打遊擊撚狗 打遊擊撚狗

佐助對卡卡西

對抗都唔算最頭痕，最難搞係啲染色水，就好似gps咁，示威一完啲狗就好易認到你，拉左先算

你唔可以純粹諗點解決車，你要張防暴狗一齊考慮，呢個系對方必然會用既戰術

洗鬼觀察,班香港藍領死唔幫手係無計

外國藍領有社會地位係因為次次群眾活動都幫手

唔好搞軚呀，爆軚嗰下衝力自己都傷

狗總斜對面就係油站，所以任玩唔嬲，退路有金鐘郎、PP

人地到講撚到明「老奉 Headshot 你吹咩？」
重撚忍？香港人接受能力好強…
食得一次催淚彈，去到第三次，慣左就唔驚

除非有示威者殺警察
唔係既話應該咩武力民意都接受到

你爆佢車胎都係阻到一時，長遠呢舊野都係度

一個克警死咗，我地就翰哂。

漆彈亂射穿空

你意思係車手可以用車身以外既cam睇？例如額外有人揸？

搖控車/航拍機加雞尾酒?

諗多左啦
火頭多咪call消防救

佢追住你黎射添呀

改戰線？去啲密集啲地方

對方用車，我地都用車設防線就解決到，完

得打游擊拆到招

如果分2批人同搵車隊合作，1/3做A, 2/3做B.
A,B初頭同一個地方，到一段時間, B上車轉場，A繼續擾敵，等B開波後，A去滙合, 不停 loop

呢個方法要人夠，同損耗大，車隊又易黃

不過，大家諗下，Brainstorm下

入d內街、巴士入唔到既路

打巷戰遊擊 等佢追唔到我地

長文
要硬頂基本上無咩可能 一架車起碼跟一隊防暴
班狗一撚定較到最強水量 射中=架車撞中你 人都散

唯一可行就係拖慢架車 + 即時轉場/散
都係個句 佢地靈活度不足 呢個係我地嘅優點嚟
我見到之前有post整左旗 我覺得可以整支水炮車旗
一扯代表見到水炮車係附近 準備散
當見到架車係狗防線前就扯散水旗 放棄防線 戰略撤退
搵人dum釘/老鼠膠拖慢水炮車 dum波子/BB彈拖慢狗

但前提係無人磨爛蓆 就算有我希望扯埋佢走 好似立法會個晚咁 佢唔走我地扯佢走 以不被捕為目標

記住！！！
係街我地一啲好處都無 夜戰再加街戰就會好似星期日晚咁

水炮車現階段太強 我地要慢慢俾市民進化到我地玩酒都唔割席先有得搞

睇多d紀錄片點屈坦克就自然會掌握到
記住幾點：
架車車頂有滅火花洒
架車有防爆軑
睇練習相， 車旁一定有兩排防暴唔俾埋身
要鬥搶制高點，你諗到， 黑警都會諗到（728信德中心橋面成功偷雞）
架車用cam(有埋紅外線）所以用煙幕冇用

自由發揮，武運昌隆
祝大家發個好夢

啲染料又係成世洗唔甩？

入停車場 學馬謖?

唔使拆見車即轉場, be water

我轉場意思係西環轉銅鑼灣，旺角轉沙田咁，唔係轉落下一條街

你捐啲車出黎？

有三架

用到 但好難 揸個個會想死 因為佢部車個Size同24噸貨車差唔多大
因為平時叫啲24噸司機去啲橫街窄巷佢第一句就係 你係咪玩尻我

揸車用車擋

慢速碰碰車？

咁就仆街囉

唸左個方法，煙，大量嘅煙，令佢地失去目標，如果佢地鳩射，就會繼續犯錯

痴住行人路走，佢地唔敢射鋪頭，之後轉戰室內，仲舒服啦

［裝備撚］夏日出門防晒防暴雨 哥爾夫球傘

有冇得諗？

帶啲骨頭獎勵狗狗？

Discover Channel 有教.
1. 雞蛋 / 蛋白 (蛋黃係冇用, 留黎自己食啦)
2. 扔係車頭玻璃/側玻璃/CCTV
3. 走人
原理: 蛋白有黏力, 會痴玻璃. 一開水撥發下發下就會成塊玻璃都係. 如果加水再撥佢直情變白色.

暴力常規化 香港人好快習慣

唔參與暴力抗爭，就唔會出動！

我預告激烈嘅抗爭運動即將土崩瓦解

人呢 ?

呢啲就算數啦學其他post話齋 立場已經差唔多定曬

其實睇多幾段片你就會發現呢啲車有個問題
佢前面/附件都唔可以放隊友，但係佢單丁一架車實會比人解體，所以呢架野根本唔可以用黎進攻，只可以當係炮台咁守城
另一方面由於水嘅物理限制，近距離無錯係好大力，但係根本就打唔遠，所以大家保持距離遠攻，或者打游擊

唔洗拆，見到就走。
水炮車殺傷力大，硬碰只會係令自己友送頭，到時唔好講會留下永久性損傷，一被碌炮沖倒跌再被警犬衝過嚟拉你都夠死。
水炮車得3部，流動性低，我地宜家唔應該硬碰，而係要不斷轉陣地玩死警犬

如果魔法球掂到狗會點呢

鐵蒺藜
偈油

散完再聚呢下野難 大家根本唔知條防線重新設立喺邊度

水炮車唔咪新鮮野. 歐美嚟十年都不斷用.
上網search 過water cannon vehicle 望過下人地啲comment, 基本上都係話遇到水炮車, 只有走.
想近攻, 不容易, 因為佢周邊應該會有popo防御, 而架車亦有細水炮作自衞.
遠攻, 佢射程一定勁過你.
見到Boris Johnson早年曾响倫敦買過三部水炮車, 但最後要一折賤賣出去, 係因為倫敦市啲街道唔適合用水炮車. 但香港仲可以用輿論去抵制嗎? [有心巴絲可以做下research]
忽發其想, 好似細個睇五星戰隊咁, 啲怪獸變大左, 五星戰隊都要call 返機械人合體先夠打. 如果唔咪真係好難. 或者較簡易做法係用車block 住街既路口, 限制水炮車行動. 但用自己架車去block 住條路, 又有幾多人有能力同願意咁做??

謝丞相賜箭

都係 就好似催淚彈同布袋彈咁 而家射左咁多粒都唔夠612射第一粒咁震撼

呀哥呀 你知唔知救生衣係無防禦力架

鯊魚泳衣不過好貴

唔知香港有幾多架呢

3部

大家著定雨褸啦走嗰陣時除咗佢

客觀講 除非大量火 少少火 貨van都燒唔著

同埋有大火 其他黑警一定衝出來救/開真槍

都話快閃

煙霧餅

窄路想逢勇者勝，不過at least要上齊裝再勇，我覺得起碼要有嘢揸手

可以考慮用能投擲嘅煙，而且要廣面積發散

喺高空定磚宅爛部車咪得

五行黎講，土係剋水

麻包袋

暫時公怖係三部

點解咁耐都未有人提架車其實係防火
水炮車外國入口 、以佢地歐洲會俾人掟汽油彈為基礎去設計
除非你一發RPG打落去，否則人地真係未撚驚過

agree

但要確保大家散晒
記者會唔會散真係唔知，佢地要小心呀，水炮車唔認張記者證就死

最撚驚既係幾日都唔甩
叫d人之後反工 成隻藍精靈咁

落大量鐵釘ko

個啲算火咩 燒下紙皮當化寶咋

第一點錯 其實可以行得好快
就算佢最快行30都無問題
因為啲人退得慢

一定係麻包袋，佢地一用水炮車就係佢地全日玩晒

就係要佢地唔認記者鳩射，最好射低幾件途人

警例都無用啦 使用守則都只不過係一張紙

唔好擺無數咁多釘係路面，好撚危險的

以後淨係搞 和你飛 去機場

可以泊返入車房

走 , 轉區

仲有成3架車咁多! 好驚呀!

諗過直頭有控制器可以車外控制水炮方向好似航拍咁

整幾陳厚嘅鐵馬陣喺前線 最少56層 當水炮車出現嘅時候就慢慢退去第二條防線

我比較好奇
香港地勢環境唔同外國
除非係極開揚地方或郊區
否則市中心路窄又密集式街舖
假設夢遊人集中係商店街兩邊
水炮車係唔係會無差別鳩射
射爆晒堆地舖

西環依家比金鐘同中環都重要，克警一定會放重兵加上水車。去西環同佢地硬碰冇著數。但喺，如果我地祇喺去中山公園游泳池游水、跟住在草地野餐，然後走去电車路附近散步，唔帶year,唔叫口號，唔著黑三，克警冇嘢可以做。但如果有幾萬人在冇約定情况下咁做，克警一定出到水車戒備。咁就最好，我地可以近距離參觀水車，又可以打卡。同D克警合照留念以便將來進一步加強聯繫。大家可以輕輕鬆鬆開開心心過一天。

Wadiu有顏色

如果喺出面指揮發炮手，咁發射出錯既責任喺邊個度？
雖然知道追究責任都太遲，但疑惑使用守則會點寫呢？

唔好嘗試硬碰，廿米內直擊就醫院見
唔好打陣地戰，波蘭點樣比德國打殘你有眼見

近距離用自制EMP GUN , 得唔得 ? 雖然都埋唔到近距離

不硬碰，不停留，用跑，打游擊。

遠距離攻擊隊可以考慮整爛佢儲水個尾位
但點整就....🤔

引去電車軌，有電唔知佢敢唔敢玩水
引去商場，私人地方玩水就真係唔知事後點拆

唔係想串, 純好奇：
仲有守則嘅咩?
佢哋有諗過要負責嘅咩?

香港路面咁窄
水炮車機動性大打折扣

抗爭者肯擺脫慣性
用腦思考 / 用腳多走幾步
已經唔駛怕

除咗散水應該無其他方法，應該唔會比你埋唔到車身,要拆掂除咗非常規裝備應該仲要地形補助先拆到
btw其實滿水水炮車射幾耐先射空

講真 ....無得拆 只能轉場

同埋點補水

應該部車只可以行大路。入民居都未必敢開水

守則第一條: 瞄頭 往死裡打

唔好用錯詞 散水人哋會以為係返屋企

火攻都難 佢車底有噴灑系統滅火 車隔離仲有100隻速龍

見到就要走 其他遠處既人將所有光集中司機位啦

通電？

佢地有三部
除非當攻堅戰打

如果唔係守唔倒陣

講咗好多次, 裝甲車車軚係防爆, 爆咗都可以照行

我突然覺得用藍色水彩染自己行街好型, 突然間萬9幾人十八區行街你咪試吓逐個分囉
藍色玩完就黃色橙色

食屎狗 一定 開大 水壓
唔死 都殘廢
一見出車 真係 入商店 後巷
雨衣都帶定啦
但我覺得 佢射顏色水 水壓應該都唔弱

克警要我地打，我地就唔好打。佢要我地衝，我地就唔好衝。睇吓邊個會先緊張。

回想佢俾人一嘢桶落去嗰下
爽

同意遊擊
水炮車一出唔可以再用「防線」同佢對抗
呢部嘢根本專打防線

暫時剩係諗到調酒師先對應到

覺得正面衝突根本無可能

空投？

廢左佢兩枝炮先叫事成

全港colour run嘉年華

擲鐵餅世界紀錄74米 你一個普通人掟雞尾酒有幾遠

感覺佢design出黎防暴預左會有漆彈之類，所以會有水槍洗cam，利申9估

水箱會唔會漏水

係又點大把錢賠

我接受到

用藍色雨衣

企係高地應該冇咁傷

係車底用火攻 爆炸

10000L容量, 有見到話15分鐘左右

戰術性撤退

我明確地告訴你，未

要開始有手足係高位埋伏同射擊

走入室內啦

俾佢射中等同俾車撞呀

仲諗有冇染色，命都唔知有冇

燒到記者就仆街 好多無辜既

呢部貴野好似仲有防爆軑

油火最主要係佢嘅水救唔到

真係唯有打多啲遊擊先

有人嘈，咪淨係睇連登啦

第一次係咪唔應硬守 要be water先
可以先引佢出車 之後散水or游擊
睇左咩情況等下一次再部署

機場

火攻射程有限，又怕tk

你諗住用火攻，佢一野射埋嚟就玩撚完

咪玩啦

咁點升
係咪你去擋水炮，我地咪後面火攻囉

改裝警棍去打人係文明國家一早革扯同比人告,條友完全無事

研究下元朗坐館鄉黑炳強升二哥後,示威者身上的傷完全唔似警棍, 根本就算點私刑都有人景, 衰過俄羅斯

唔怕
出水車真係更加要be water就得
退入商場 唔通佢射入去咩

有錢賠係一回事
射爛晒 d 野幾個星期無得做生意一定屌晒鬼

有得用火攻一早滅晒D狗啦

而家個d以卵擊石
話畀世界知呢個政府幾無良
想其他未醒ge香港人訓醒

打游擊戰會好D

佢咪迫全民搭鐵示威囉

高質留言, 睇清楚佢實力先, 唔好硬碰
知己知彼, 百戰百勝

首先要全民戒唔捨得走

25米外直接噴你出橋/飛落街

依set裝使咪一萬？

入內街 多鋪頭嘅地方 打游擊 保持距離

都係果句
一係有啲雷屬性嘅嘢
一係老鼠膠

鴨寮街$60地蓆，幼稚園用嗰啲。成包唔拆直接穿兩條繩做盾。

撤退啦，入番小街但要小心速龍出現，可以既話走入商場，
同埋要留意唔單只係射到你先會受傷，比水炮擊飛嘅硬打中既話都有機會受傷 / 致命

啲警察好施文

黑警得3部水炮車 分4區打佢 咁有一區冇水炮
到時其他區既人再集中番冇車果區 當水炮車去補位 先再分散打

唔知work唔work

但交通係一個考慮因素

去機場

附近有建築物嘅話就唔同講法

可以開個reddit post睇下鬼佬有冇咩好idea

打去渠務署有污水流入雨水渠得唔得

室內
除非我地諗住有咩目標一定要喺金鐘同西環
如果唔係嘅話應該唔難搵室內
同埋依定開始環有人守住出路
見有狗部署就立即轉目標
唔好仲傻奸奸走去佢地個布袋入面

係好撚難行 但都係行到 佢同條路一樣闊 如果好似ssp文記個邊啲路佢就會好想死

打游擊先可以有機會贏

其實佢一定只會集中一區
我覺得佢根本唔夠人，唔夠「癲佬」
佢只可以派同一埋癲佬去一區到搞

唔係話玩老鼠膠咩？

搵AA膠/其他膠水 痴實路障eg垃圾桶底 /路釘，垃圾做不可移動路障，路釘痴實地下+車軑食左落去，會唔會有少少影響架車行慢d甘。
系條路度，狗難清路障，阻架車入黎
但所有車都唔過得：包括救護消防。
P牌理想地想像，唔知實際d膠有冇甘勁，勿屌pls

埋身打最好 太近水炮車 槍用唔到

有冇其他可能性?

1。夾份買返架（眾籌500萬啫）

2。入室內

3。出車時不小心車禍

接近軍用級既車你用跑車去比較進攻及防禦性

淘寶車釘

一定要散開! 衝力同殺傷力太大啦! 班狗一定會唔理guideline,開最高水壓, 到時好易死人!
絕對絕對唔可以同水炮車硬踫!!!!!

灑顏料係同水炮一樣火力定係花灑式？

走入兩邊商鋪嘅街，睇下佢睇唔射濕d商鋪。睇佢俾唔俾自由黨屌

除左火攻, 可以針對佢所有進出氣口投擲老鼠膠或者其他可以封氣嘅嘢

部車再勁都好, 一定要進氣比個引擎, 抽氣比入面啲人呼吸

另外科技樹唔知有無能力解鎖EM wave 彈,干擾佢通訊設備, 入面嘅人收唔到order, 玻璃睇唔到嘢, maybe 可以癱瘓佢

一早有人講左

部署方面我覺得可以準備幾派人
如果有一派人俾佢出水炮車就去第區接狗放工，或者搞第樣同樣令到佢地覺得「好需要守，唔守冇尊嚴」嘅地方
目的要搞到佢地顧此失彼

可以肯定周圍會有黑警+防暴盾圍住推進

無得拆
你除非有軍用裝甲車
如果唔係 無得拆

聲東擊西

買定多 D 大卷嘅夠韌力嘅 PVC 膠布，最好有成個人咁高嘅，拉開保護企響後面嘅人，可以卸咗 D 衝力。必要時用多幾浸，應該頂得住。

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

租架鏟泥車剷9佢老母臭hi

以後入機場玩 開架水炮車入黎LOR

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

你地散左咪就係佢地要既結果

真係得圖咁樣屙尿咁大力就怕佢有牙咩
不過最大力未？

顏色水入眼可能洗唔甩

瞄準出水口

肯定未，出現水車之後可能會，但係機率都唔係高

同問 應該唔係普通嘢

你試下去海旁擋下風先
拉開邊個拎？
幾百個kpa射埋黎呀， 你估水上樂園d水槍呀？

不妨參考下外國做法

水炮唔係平射，佢高點噴落黎

最好去有錢人多架地方遊行，地形反而係首要，收到風出車就要做好準備分散人群去行，要主打遊擊，機動性好重要，真係要來次多區遊行，無估錯狗應該都係會大包圍之後再出水車，係佢地完成包圍之前要散開或者攻破防線，再去第二區遊行或入商場

同佢地係抱住殺人架心態去做每一次清場，如果抱唔到相同覺誤，建議做真正架be water
唔要多人數改為多個小組多區搞遊行或不合作運動，要佢地疲於奔命，係戰術上贏水炮車，同認真咁樣每星期來幾次，被捉機會低，唔洗守，每區都有好難捉，至於去邊區可以去到集合點再人數分配

同可以係每區一齊做大形文宣活動，宣揚下犬隻光復事蹟同五大訴求，如果知到有犬隻住果區更可以講多啲佢架野等各區民眾認識下佢同其屋企人

唔知可唔可行，希望有幫助拉

你負皮我都係咁講啦
走. 完
可以轉場去遠D玩 或拉打
一定唔會係同佢地硬打
水炮車 附近一定重狗

有兩個位可以入， 用油漆擋住啲cam同埋個擋風玻璃，2 就係喺死氣喉度做嘢

轉街？轉打室內？

誘敵深入

入商場 舖頭同佢玩

游擊/室內？

行得慢 得3架... 一出咪走囉
個司機勁想射 但係無得佢射先慘

另外網上都有好多關於water cannon嘅資料
有興趣可以睇睇

小隊形式不斷轉場，水炮勁還勁，不過機動力低，就咁兜去隔兩條街都有排佢兜
再加利用，可以立點喺地鐵站口附近，你喺A出口set水炮，我捐入地鐵站C出口出返黎
但係手足要行動力夠快，有大聲公一呼百應即時轉場，指定邊個位置再聚集，哩方面難

如果Set 完唔障放釘 係咪每次都要清釘先郁到

本身玩aoc用民兵打條頓武士同長弓兵已經蝕
人地出投石車仲諗點拆架車？

試下利用平民身份游擊啦不如

講笑~ 第日普通市民渣車行過就失民意

防水衣

依d車多數有車底鋼板， 油缸都唔會貼住車底

如果佢玩顏色用黎捉人
成萬人玩color run算唔算破到?

室內同巷戰得唔得
be water 打遊擊
必要時散開再聚

佢哋係唔會理鋪唔鋪頭民唔民居架，無差別機會好大，咁又可以加我地隊友拉

中國制尿袋都未出，咁快投降？

好心唔好再9up話慢

只係慢過法拉利
打機大boss為你玩得開心一定set到好慢同大硬直

現實世界快得恐怖

哩招正

大家乖 唔好亂咁黎啊

你提供？

應該會有畜牲圍住水車吧
而且水車內都有人駕駛及控制
如果太熱的話佢地點算

外圍所有道路要有哨兵
整翻支水炮車出現嘅旗(兩種) 一種係一收到哨兵通知就舉旗 野餐人士見到就着定
另一種係水炮車已經到附近 叫所有人進入建築物避車
所有野餐人士要當雨褸係黑衫咁 指定必備
再揾人佔據高點 扔魔法彈
諗到再講

佢得三架 見到即刻轉地方
地方守既時候仲要研究地圖
重型兵器一定有地型限制

剛夢醒 可應用各種場合...游擊/室內/全部坐地鐵散去尖咀再聚(whaterver)/再散再聚/齊散齊聚/ 水是隨處流的,人亦如是.

噴油漆染車窗得唔得？
可以阻擋駕駛員嘅視線

2戰步兵打坦克，都係屈入建築物附近從高位攻頂
另外要用地雷/路障減慢佢移動

車碌到老鼠/鋼絲/魚絲會好麻煩，成個碌同車軸都出事

光復香港

同級火系法師

人都射死

咁咪掉撚到班渣走

救火一野就熄啦

就算諗到計都唔好係依度講喇，
好多mon post 狗架
俾d 狗知道就無效啦

我個friend讀physics 佢係咁話油搽身就抺得甩

Be water

冇撚比機會佢噴

染左色之後可以點樣保護番啲義士？

衝擊力點擋

人一定要入室內，大街搞到塞車佢就行唔到

水炮不能硬碰硬，一定要散左啲力，令我諗起海綿同防波提。
現場會唔會有物質可以輕，又做到疏水卸力效果呢？
我諗到可以用網袋裝住啲水樽，做成一個中型防水炮海綿，一來輕方便換位Be water, 二來可以推，畀我地推進

一齊玩

水炮車貴定前七貴？

你意思係好似染髮咁事前搽左上皮膚先？定係話用咩油可以抹得甩

大家要傾埋呢個，唔好唔記得

條屍乾身啲

如果唔用網袋，可以用尼龍繩遂個水樽綁住，之後扎埋一齊！

香港經常發生交通意外

屌你 梗係走人啦 仲硬碰咩
走完可以再番黎既姐

走先為上策，架野咁那大架好難同你捉伊因

入室內就最好

民居密集處都可以猛放可以致命的催淚彈
少少顏色算係乜？

轉番場去政府機關附近發夢有冇著數

對付水炮車最重要係位置要揀得好
一知道有水炮車要入室內
趕唔切就搵鋪頭做擋箭牌， 企係d名店/商場前面，射爆d玻璃唔洗賠錢呀

好似入錯車谷！
問下車房仔，問下車谷，氣車台，貨車最易壞同有排整係咩？冇原廠零件等幾月尐苦况啦，日後冇野撈可以去做下車房仔

噢又入錯小學谷！
如果小學雞就可以諗下小學水車填色比賽，又或除色比賽，睇邊個上色最靚，除色最乾淨

以Be water方向去想就當然見水車就散開去，等機會再聚
水是流動的，呢個係水的特色

去刭今天大家不如用盡合法，政府耐你唔何方法抗爭， 要知抗爭路長，只有鬥耐力！ 打遊擊先係平民最大優勢！ 上面講嗰啲小學雞野，只係可以發洩一下情緒 對抗爭完全冇幫助

今日天攰，發太多白日夢

不外乎撤退同埋轉場...
可以轉去啲有閉路的室內
唔好去後巷...比人打死都唔知咩事...
或者散水...改日再戰

推畀大家諗下

唔知新式既水炮車可唔可以同時攻擊兩個或以上既方向

游擊

用街喉同佢互射可能係辦法

senz umbrella 拉遠少少有機會檔到

出水車本身已經令到佢地暴力又升一層

佢依家試果D己經係染料水
三十六計 閃

電得唔得

拆嘅方法=走/巷戰？

射撚哂啲染料同水

水炮車都係車，都會怕塞車!!!!
我講咗D乜, 你自己諗

長遠黎講唔係辦法
如果佢地長期擺架車喺度，你一見就散水
咁個運動好快就完

用天拿水抹下就得

噴左出嚟就有加乘作用
中炮就死多兩錢重

游擊不需有固有陳地,來自你們的be water . 想像水怎樣流, 不過要齊散齊聚,人氣要夠. 引申,我是和理非, 所有以安全為重.加油.

佢地現場唔會有機會抹到掛
最驚班狗發起癲上黎睇唔至都照亂射

有幾多架水炮車？
香港啲前七成日失控撞車

點啊你估3 idiots咩，用電電番轉頭

暫時諗唔到唯有死馬當活馬醫先...

點解一定要打人地嘅優勢?
狗嘅優勢就係GEAR
狗嘅劣勢就係頭腦同EQ

佢出車到現場接駁水源都要時間
到時咪散囉, 散過阻離街又好散去食個飯又好
重點唔係人地用咩兵器,
係大家心態上嘅調整, 要增加對方嘅成本
唔係以生命值硬接拖到十二點就係唯一方法

比如話不斷轉位, 令佢架車射唔到又要跟住轉位
攪佢幾個鐘都可以
對手已經上晒腦, 我地要更加保持冷靜
鬥長命睇佢地點樣去死

等佢冇水？

吾好硬碰轉玩室內

剛夢醒 可應用各種場合...游擊/室內/全部坐地鐵散去尖咀再聚(whaterver)/再散再聚/齊散齊聚/ 水是隨處流的,人亦如是.
游擊不需有固有陳地,來自你們的be water . 想像水怎樣流, 不過要齊散齊聚,人氣要夠. 利申,我是和理非, 所有以安全為重.加油.

垃圾桶蓋45度斜角卸力

可唔可以全世界推post/連儂牆都見到呢張圖！

尋日港澳辦開聲話係「保安問題」唔係「管治問題」，我哋唔可以畀佢哋得逞，反而要煲大件事

要提醒唔滿意黑社會嘅藍絲，呢單嘢係警黑合作
要提醒冇涉事嘅警犬，佢哋只係共產黨同鄉黑嘅走狗
要提醒有權但係唔投票嘅中立港豬，每一張vote out保皇派嘅票都好重要
要提醒淺黃嘅市民，解決到林鄭同有委員會係解決唔到問題
要提醒抗爭路上嘅手足，對準政權！

光復香港，時代革命

盡量靠近側面啲舖頭 等佢射到啲舖入面 激起啲商家佬

有冇可能有內鬼喺出車前做到?

咁俾水炮打柒大部分義士都玩完

狗質

donki 可能有

乖啦，直接走人啦，係好似撞車咁大嘅力度呀

我估架車唔會駛到入到機場，新城市廣場，IFC，APM，新世紀廣場，圓方呱
Be water

花士令?搽左上身油立立

你成個平面食正緊係大力啦

有制空攞制空，無就玩游擊啦

EMP
低成本可以大量生產
YouTube 大把教學
任你射到無水
走又走唔到又唔夠膽落車
到時

Pish

地下成個陷阱你想手足跌落去？

點會抹唔到，架車一定有步兵保護，唔會得一架車自己單挑

就算真係睇唔到，都仲可以用無線電/打電話既方法嚟噴水，只要有人同個炮手講向邊個方向射就得

呢單新聞好值得細味下

用drone遠投emp，可以掃埋警犬既通訊設備

返室內

其實唔洗諗點擋
前線已經愈來愈少人 同埋水炮車衝力好大一中彈幾米遠不幸頭落地係會死人
人可以郁 佢牛龜咁那大架唔係咩地方可以去

是否只行到平路？
入油位置在那裡？
有無大型車汰鎖？
如果出水位被封、被野錢實，會否整壞部嘢？
過對面馬路，柱後已經追唔倒，只怕被圍丶夾擊

對付車最佳方法

就係車

大前題係我地要對現場情況要瞭如指掌
有好好既通報機制

游擊都要有擊嘅元素，剩係游就係散水

其實前線人員壓力好大，在酷熱天氣下死守數十小時，所以受小小刺激就會發癲

空氣可以用豬咀檔，視力可以用眼罩檔，但突如其來的噪音無得檔，因為聽號令雖要用耳

如果突然在防線後有大聲響，普通士兵以為背後有人突襲，精神壓力增加，經歷數次後，處於警惕狀態的人會變得緊張，草木皆兵，容易造成精神崩潰症狀

去旺角行，一街電器舖

推返先 9:38
起碼檔得幾多得幾多
之前K11係有得賣,大約5舊水
係唔知死黑警如果用水炮車佢地近身會點攻
把神器可以檔風檔水但肯定檔唔到棍

係咪真架

發夢見過外國用穿雲箭對付呢架車

車窗用玻璃因為透光可以睇到路面情況
光速每秒 30 萬公里
某幾種光線可以加熱物件

呢隻有用過，黏附力一般，乾咗之後可以成舊扯走

Hit and run 佢一射周圍染色 班生意佬實屌佢

有把大風機吹住車既散熱網，如散熱風機瓜咗就會水滾，有時巴士壞咗噴白煙好似火燭咁就係爆水箱……

咁係咪噴埋記者？自己諗

好似話爆轆會勁響，會短者失聰

機場好

發夢見: 直接佢未開水前射黑漆落cam

天橋我覺得係幾好
室內當然係最好

你講得啱
係得三架，無左就無左
但係要 total loss 無得維修先得喎

一定會有一堆狗保護住架車
唔使旨意埋去
除非可以爆佢防線
但係好難，暫時都未試過

Ok喎

其實再打多次機場戰有冇得諗

召喚法律撚:射到商廈,座野個owner有無得告?

見到架車就轉區就好,卡佢視角射唔鬼到人

點搞

我dllm 笑撚死我

依家每條街都有一架水車？

見到水車 咪走去無水車果條街囉

大家都話雨褸無用

其實可以係防止顏色水上身
中左可以除左件雨褸

一炮射走你架車

用無人機由上方落下黑漆彈，用黑漆遮蓋水炮車鏡頭

告番佢污衊國旗？

實原告變被告啦

大家有冇聽過孔明借箭？？

上次咪有示威者從天橋上掉野落黎

啲牌好重架喎

當擁有強大既力量下，人係會感到自信同安心

佢入哂水先出街
本身個水缸都好大好多水

未必真係要補給

係時候打游擊, 同一時間做幾個地方不過淨係集中搞一個其他做decoy, 做咗即散水唔死守

瓦數有排都唔夠啦

一。定。淋。記。者

物質上佢可能分到

工業潤滑劑

好似有報導話吉爆後會爆到吉胎人

要更加be water
唔通用肉身去頂咩

夏日黑油大水戰

想做個暫時的綜合總結，不過未抽到時間追曬，夜d番去再做

戰地有冇打過坦克?
坦克最鍾意人地係佢前面
打把咁打
最憎就係我明明見到好多人
一出到黎走晒去左第二條街
坦克唔夠你靈活
走黎走去佢又唔可以追住你黎射

佢附近一定好多犬唔畀你埋身

有無推介？唔小心燒到會唔會放有毒氣體？
口罩擋唔擋到？
強烈譴責放火行為！

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

緊係唔埋佢第啦 有金執咩
佢出黎咪轉身走去第二條街
再講香港咁多地鋪
你地貼住人地鋪面唔好企路中間
佢一射咩玻璃都爆
到時賠撚死佢 就算唔洗佢賠
啲店家都屌爆佢 啲藍絲最怕就係有財物損失

集束光線炮

話說今日用呢枝野 射到人地不要不要

石灰？

好似無講是咪易燃？
同埋真一點最前先好用 否則tk

個節目玩得人係上面應該唔係易燃

易燃佢地先會驚？不過減friction都ok

起碼佢地前進唔到

我覺得要每人著兩件，前一件，後一件，罩x住自己，免被顏色液體mark到

金鐘車隊又要嘛煩你地，唔好又發生意外頂死條路塞晒車

不要再花時間拆水炮車的問題!單是黑警的武力足以對付前線！大家眼見是黑警愈來愈兇殘，因為背後有人撐，以為沒有後果!現在必須是改變策略，政權用的是武力去鎮壓，如果用不到武力，水炮車也無用啦！如果真的做到全港大罷工，效果是相當震撼！政府無法不回應，又一次市民用行動去告訴全世界香港人的訴求。至於勇武，怎樣也追不上黑警的武力，反之每次被對方打得頭破血流，多人被捕，損兵折將，看到不少女孩子當場被捕，真令我們年長的一輩多難過！看過不少勸前線撤退都被人罵，總是說由前線決定，要知道前線都是當局者迷，次次戀戰，不會尾班車都不走。這種固定的撤離模式，只會給黑警在其他地方圍捕。虛則實之，實則虛之，要散得果斷。不過，現在經過多次的衝突，請前線真要休息一下，你們不累，也要體諒其他支持你們的群眾。現在又是做靜態抗議的形式，如果能把反霸權的種子放到大部人的心裏，這場運動是有成功的希望。

如果搭巴士到東涌再轉s1入去 會平過機巴

一定要走，唔好硬碰

有一種係由頭包到落腳但薄身的，姐係食品工廠工人著個種，但戶外著應該又焗又熱

我覺得無得玩
一定要走

只可以用一次 用車黎做Road Block

花士令唔得 要warpaint嗰種 本身你食咗條油 佢就點都入唔到皮膚 好似女仔化妝要搽primer咁 不過要睇佢既oil particles有幾大 有隻chemical個名再查會穩陣d

玩唔到地面 玩地底得唔得？
E.g.月台靜企

漆彈封cam
紅燒車胎

liquid metal

市民財產 射佢老味

水炮車mark人顏料黑星
防水防液體噴霧 NEVERWET

發夢見到有一架木飛機由遠處天橋用彈弓射中車頂然後timer點燃thermite 燒穿水缸

Emp mine🤔

上次狗都夾硬用市民既車黎攔目標車輛啦
已經乜撚都唔理

走得快再原地聚

up

咁撞佢得啦掛 橫掂都死

油性水筆

呢架嘢弱點係機動性低射程短 ，佢出嚟唯一目的只係為咗打散啲人。如果啲人夠water 佢根本就冇出嚟嘅意義。
佢個下盤太勁，對付佢唯有從高處落手。

機動性低係真
跑遠少少，搵掩護

轉機場接機

be water就得，你要揀地方避開水炮車，避如麻包袋入面.

成桶乳交7 射落去

藍色顏料

火攻同散水

唔明點解一定要直接對戰
又話遊擊戰be water?

點解架車車身甘低嘅？我見巴士站無上落膊架 唔知佢係咪想擺係巴士站呢？

趁打風潛入去x哂佢得唔得？

推解法！

其實不如學黃背心咁啦，玩快閃，狗一黎即走，等架車出黎都冇用

數學題
根據政府招標文件嚟睇

-可噴射水柱、噴霧，招標文件要求主水炮，每分鐘可噴射最少1200公升的水量

-水炮車內需設6,500公升的水缸及100公升泡沫缸，另會設容器可裝最少50公升催淚氣體以及50公升的染料。主水炮可直接裝射催淚氣體、染料，或將兩者混合水射出

架車full load咁射水
5-6分鐘就會用哂水
當慳啲使打個dou/triple都係15-18分鐘
從戰術上睇
架車要射個陣一定拉長帆布喉要連消防街龍頭/水車補水

消防街龍頭就連哂成個消防水區行loop
消防水區要睇下有冇civil巴打有料先firm到
但係如果有一兩個街龍頭甚至多個爆左
成個區水壓/水量就會唔夠
而絕大部份水泵都要有足夠壓力先打到水 (除非係turbine pump)
唔係會泵唔到水兼打壞架車個水泵
水車如果唔係防暴裝既大家就知點應付啦

再講多講
見到車要走就唔洗講
但架車如果要連哂帆布喉同咩住65立方米水(~65噸)+油缸(大量油)
架車速度快極有個譜
如果係直路
由視線到50-100米射程內一定走到
但係一定要走

利申:工程狗, 唔鼓勵大家犯法

唔該先睇睇呢條片, 水炮車其實唔只係一部定點地圖炮咁簡單, 而係可以一路高速行進一路開炮

如果真係見到絕對唔好當佢係一架超大水壓既消防車看待

你地睇緊既好多係軍用level 既水炮
有冇諗過香港入嗰隻係廢版
16m hkd 買到3部軍用level水炮? 分分鐘2部車連軍用呔都用唔撚到

睇多D,知多D,生命更流暢

睇多D,生命更流暢

5/8 齊罷工

有冇介紹?
我好鍾意藝術想玩人體彩繪又怕洗唔甩
Ching有好介紹我就買定派俾鍾意人體彩繪嘅朋友

唔關事不過你貼開比埋呢個你參考

我以電筒收藏家既身份話比連登仔聽！

機動性

Bookmark咗，唔該巴打